[突發] 林鄭月娥有機會步何君堯後塵

The President of Wolfson College, Professor Jane Clarke, has issued the following statement regarding recent events in Hong Kong.

"Wolfson College strongly supports the protection of human rights and the freedom of expression of all its members. Accordingly, it is deeply concerned by recent events in Hong Kong following the enactment of the National Security Law. The Governing Body will be considering Mrs Lam's position as an Honorary Fellow of the College."

又係佢 lord of DQ

DQ師

Carrie: Just a piece of waste paper, Wolfson College is putting stones to hit his foot.

Professor Jane Clarke has already violated the Hong Kong national security law
Good luck to you
Though far, must destroy

希望佢父母個墳冇事啦

學位終結者

做佢有鬼用
做佢D仔嘛

對於劍橋大學出於政治考慮，未經批准下褫奪本人學位，本人深表遺憾。外國勢力公然挑戰本人行之有效的學位，絕對係別有用心。

又要入定香檳

佢兩個仔喺邊度讀書

聽講個大仔讀緊phd

佢屋企人個英籍先緊要
777面皮咁撚厚 又坐到特首位 邊會理張沙紙

林鄭月娥想黎英國？Over My Dead Body !

我都覺得777唔會太在乎呢張沙紙
保命要緊

依個真

重視honaray 既其他人會因此認識香港發行緊咩事

唔好睇完就算
記得去Twitter撥火

趕佢兩個仔出境啦屌
針唔拮到肉唔知痛呀
等佢老母日日出黎鳩嗡咁過癮

dq 學位師

大家可以retweet建議下佢搞鳩柒柒柒啲仔

搞佢冇用 搞到佢兩隻仔就唔同

DQ佢個學位有Q用咩
應該好似對付薩達姆侯賽因咁
DQ佢條命呀

根本就係一個極離地嘅極端恐怖分子

大把中國學位嚟緊

推

取消英藉好d

反正佢啲作風都河妖化

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

Pin依個

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

基本法腐乳林鄭有外國學位

pin

Push

咪係!
DQ佢2個仔英國藉再踢出校啦屌

做佢個仔

係哈佛 未畢業

北大清華想畢業邊間?

以為係老豆老母個墳俾人打爆

點做人個仔呀？
人地法治社會。

DQ佢全家英國藉先有用

點解唔撚捉佢兩個仔違反國安法?

rt

push

以為講緊比人介粒lin

BC 先係主菜，唔知luke或者肥彭有無方法搞下佢

How about Stanford response to Regina Ip Lau Suk-yee?

Anyone knows or follow up?

最簡單既嘢偏偏冇人做

四口子有愛国情操係唔會驚㗎

學位又係咪基本法賦予？

其實對佢冇乜作用

重以為講緊會冇左粒lin

爸打講得啱
人地法治社會 如果搞佢啲仔女
同中共有咩分別

嘩

搞林鄭月娥本人係冇用 , 最緊要係搞埋佢兩個仔同埋佢老公先至有用

再唔買我驚斷貨

踢佢果兩件死仔包出校

差啲以為你話佢比人割左粒Lin

叫大陸比返個學位林鄭囉

搞個同美國一樣嘅綠卡法咪得

佢個仔個英藉先緊要

對中產同呢班所謂港英時代精英黎講， d 學歷同証書係佢地最自豪既野， dq 佢劍橋個學位一定好痛

笑了

以為個墓⋯

社科院會頒返個博士畀佢

佢地都唔care

忡以為又有刀手㖭。

凍結埋d錢

已經爬到上呢個位 冚家有英藉有晒後路
港又徹徹底底咁賣完
你係佢仲會唔會care張cert?

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

以為講緊比人刺殺，失望

林生s既學術地位

正常都唔會任期搞
但建議佢任期完之後成家要請保鏢

一開始剩係睇標題我都以為係

Done

人民大學博士仲啱佢身分啦

咁小事 你覺得佢仲會Care嗎

會唔會都被人吉lin?

又想政治迫害林酋一家
可恥

唔好燒到龍門手足

老實講除咗無面有乜影響？佢都果頭近啦
面又負數，遺臭萬年

林鄭依家爛命一條

我地應該提下英國
林鄭全家都係中國間諜

企喺度聽歌嗰個都係？

仲要考慮係想點呀而家

呢啲梗係留下佢級水多幾年學費到畢業先DQ

面皮仲厚果樹皮
佢呢加都唔撚care啦
不過有行動都好過冇 支持

扣唔扣到林鄭 0.00000001%HP?

又係喎
今時今日有無對佢都無影響

叫大陸比返個學位佢要清華有清華

「Finally」
本身係咪應該何妖步777後塵？

DQ晒班賣港大學校長

正正可悲就喺依個地方
香港人要攬住一齊死
佢兩個仔就喺外國so-called法治社會過文明生活

retweet& reply咗!

係細仔

一人一個email send 去問候下佢老母都唔錯

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

做鳩佢2個仔
共享大灣區榮耀

Anyone keeping track of types of degrees and names of those top universities for those HK government VIPs?

PhD係學校比錢佢讀

咪係
條臭閪成世都諗住支那架啦 要張鬼佬Cert把撚咩

以為你話冇左粒lin 咁重口味

應該佢兩個仔被DQ先岩

咁係香港人都憎既佢兩個 咁出名

到時大陸比返個佢咪得囉。

早就要啦

唔明咁都打得飛機

DQ佢有撚用？
係都應該DQ佢個仔啦
企圖同英國大學勾結
有中國既大學偏偏唔讀
枉廢母親一番心意

點解我睇完個topic第一個反應係諗起粒lin？

唔好比佢兩個仆街仔畢業

人地都唔care 做黎有用咩？
雖然好過唔做嘅

學位
who fucking cares

制裁法過咗 害港官員家屬也不能倖免

講咗, 請RT

推你老母

up

非常同意

過左自治法啦，家人會中二級制裁

佢係美國讀書 連佢都唔中制裁既話大家可以收番條J

到時福建大學頒返個名名譽博士俾佢囉

抵啦

DQ

唔係講笑
一年發生咁多嘢，而佢知最多
共黨唔會退休時比佢離開

佢做得特首都唔至在呢D名函啦

專業DQ師

lift rock to fall on own toe

唔禍必及家人真係冇意思

不過DQ師解鎖完好快就到

只係做到honorary嗰啲㗎咋
自己讀嗰啲做唔到㗎

DQ完就會跌入支那制裁名單小心手足

共匪又話廢紙一張

睇個標題，我仲以為柒婆會好似何已完冇咗粒lin頭

呢啲對佢有影響咩？一陣大陸大學都會畀返個院士名佢㗎啦，好似何妖咁。

佢都人生尾段
張沙紙對佢黎講都無晒價值

咪係
都做撚到最高果位

無關痛癢

外國人唔知亞洲人最重視仔女

一步一步黎
好快副佢屋企人，跟住佢d親戚
最後其他9狗同9隻

RT LIKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到佢返香港做外賣仔送PHD

where？

係支那求其叫間u比返個位佢囉

其實哩d野 對而家既佢可以話無咩所謂

個學歷一早無用
入埸費早係十幾廿年前已經用完, 依家係黨話事

like retweet

仲以為做乜鬼無咗粒LIN

dq佢啦
不過北京大學會頒返個榮譽院士比林鄭

搬石師

Though distant , must pig
Let’s go XGGN

笑撚死

和你攞好有用

摵到佢個仔變毅進仔

都上咗位，學歷有咩所謂